親愛的天父，我願意用十個黃絲手足條命換取吳孟達(达哥)翻生

老實講
有邊個80，90後唔係睇周星馳電影大？
係我地一個好好既回憶嚟
如果用十個黃絲手足條命換取吳孟達(达哥)翻生
大家肯唔肯？唔夠加夠一百個都得
反正咁多連登仔都咁愛達哥

用cctoy果班得啦

用達哥換達哥

真

藍屍廢老每個月出緊生果金綜援, 奶共都叫做有錢收
連登果班80,90後
為左所謂既兒時情意結, 暫時不反共了
真係笑撚到仆街
睇垃圾片大既人, 個腦都係垃撚圾

黃屍點同

用你自己老母條命換啦

1. 戌神沁音